我們很高興今年有這麼多的關係，甚至比以前更為如此。Hallmark是如何處理流行性情人節的？盧克·溫基？2021年2月12日？Vox
據許多人說，共和黨人甚至沒有考慮審判中提出的論點。自從國會山暴動以來，這個國家發生了怎樣的變化|米迦·科恩（米迦）。cohen@fivethirtyeight.com)2021年2月11日第五屆第三十八屆
我們應要求工作人員進行可行性研究，並在年底前向本委員會提交研究結果。空缺稅研究正在向市政府官員DéjáVu | Lisa Halverstadt和Andrew Keatts | 2021年2月10日|提供聖地亞哥的聲音
在五年的洞察謎題中，我們試圖提出符合專欄名稱的問題。禪宗與解謎藝術| Pradeep Mutalik | 2021年2月10日| Quanta雜誌
他是一個硬漢，但也受到球員和大多數媒體（包括現在的公司）的欽佩和尊重。Marty Schottenheimer的遺產可以用球隊對讓他離開的遺憾來衡量| Leonard Shapiro | 2021年2月9日|華盛頓郵報|
在他看來，一個作家只有一個職責：在他的書中出現。Houellebecq的煽動性小說想象法國與一位穆斯林總統| Pierre Assouline | 2015年1月9日| DAILY BEAST
安吉麗娜·朱莉似乎能夠在週四滑入梵蒂岡，展示她的新電影《未被打斷》。教皇弗朗西斯很高興與安吉麗娜·朱莉見面幾秒鐘|芭比拉薩·納多| 2015年1月8日|每日野獸
飲食失調也會導致更高的抑鬱和焦慮的發生率，無論是在現在還是將來。多瘦就是太瘦？以色列禁止“體重不足”的模特| Carrie Arnold | 2015年1月8日| DAILY BEAST
在過去的苦難和今天的衝突中間，這顆科比炸彈被丟棄了。Phylicia Rashad和Cosby Truthers的崇拜| Stereo Williams | 2015年1月8日|每日野獸
這份報告在某種程度上顯示了聖城和其他部隊在伊拉克目前的情況。伊朗葬禮向我們講述了伊拉克戰爭的故事|伊朗戰爭| 2015年1月6日|每日野獸
但現任牧師的妻子多德夫人保留了選擇這本書在多卡斯月刊上閱讀的寶貴特權。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
牧師。71歲的阿隆佐·巴納德在女兒的陪同下出席了會議。在蘇族人中| R.J.克雷斯韋爾
幾位熟悉悲劇發生時的事實的先驅者也在場。在蘇族人中| R.J.克雷斯韋爾
當細菌大量存在時，會產生一種普通過濾無法去除的均勻雲。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
目前，路易過於專注於自己內心的掙扎，無法深入瞭解周遭發生的一切。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特